Title: Contact

----

Slug: contact

----

Text:

## Comment vous parviendrez
Notre librairie se trouve dans la Marienstraße idylienne située à la périphérie de la vieille ville méridionale, toujours à l’intérieur de la zone piétonne, dans un quartier léger dont la magie invite de la même manière les résidents et les touristes à rester - venez voir par vous-même !

----

Bike: La librairie Fundevogel est au coeur de la vielle ville idyllique de Fribourg, à deux minutes à pieds de l'Augustinerplatz. Pour venir, c'est simple : passez devant la brasserie Feierling, traversez le pont au dessus du petit canal (regardez le crocodile à l'occasion !). En continuant tout droit, vous découvrirez la librairie sur votre gauche, juste en face du musée d'art moderne.

----

Car: Si venez en voiture, le plus simple est d'emprunter la Wallstraße, jusqu'à notre rue, la Marienstraße.  Vous pouvez stationner juste devant la librairie pour charger ou décharger des livres, si besoin. Pour vous garer, il y a plusieurs parkings aux alentours : le Schlossberggarage ou le Schwabentorgarage (tous deux à 5 minutes à pieds).

----

Tram: Si vous venez en tram : arrêtez-vous à "Bertoldsbrunnen", "Holzmarkt" ou "Oberlinden"  de la ligne 1.

----

Formtext:

## Une oreille attentive
L'anniversaire de votre petit neveu est ce week-end et vous avez besoin de conseils pour un cadeau de dernière minute ? Vous organisez un événement et vous souhaitez
une table de littérature assortie ? Et quel est le nom de ce grand livre dont votre collègue s'est extasié l'autre jour ... ?

Le formulaire de contact vous fournit un moyen **rapide et simple** de **prendre contact avec nous**.
Dites-nous ce que vous pensez ou ce dont vous avez besoin, et nous vous répondrons rapidement par courrier électronique. Nous vous enverrons un courriel dès que possible. Nous sommes impatients d'avoir de vos nouvelles !

----

Formerror:

### Erreur d'envoi
Malheureusement, quelque chose a mal tourné lorsque j'ai essayé d'envoyer un message. a mal tourné :

----

Meta-title: 

----

Meta-description: La librairie Fundevogel est au coeur de la vielle ville idyllique de Fribourg.

----

Meta-canonical-url: 

----

Meta-author: 

----

Meta-image:

- stadtkarte-fundevogel.jpg

----

Meta-phone-number: 

----

Og-title: 

----

Og-description: 

----

Og-image:

- stadtkarte-fundevogel.jpg

----

Og-site-name: 

----

Og-url: 

----

Og-audio: 

----

Og-video: 

----

Og-determiner: 

----

Og-type: website

----

Og-type-article-published-time: 

----

Og-type-article-modified-time: 

----

Og-type-article-expiration-time: 

----

Og-type-article-author: 

----

Og-type-article-section: 

----

Og-type-article-tag: 

----

Twitter-title: 

----

Twitter-description: 

----

Twitter-image:

- stadtkarte-fundevogel.jpg

----

Twitter-card-type: summary_large_image

----

Twitter-site: 

----

Twitter-creator: 

----

Meta-keywords: 

----

Kontaktinfos:

## Kontaktinfos
Marienstr. 13 - 79098 Freiburg
Tel.: 0761/25218 - Fax: 0761/30041
info@fundevogel.de

----

Oeffnungszeiten: 

----

Time-start: 09:30:00

----

Time-end: 18:00:00